有冇方法醫到大汗撚？

夏天出街行幾分鐘就成件衫濕哂
背脊，胸口，手臂，大脾，小腿
幾乎全身都會出汗
雖然啲汗唔臭 但真係好撚困擾
出一次街可以換幾次衫
有冇中醫介紹可以調理好身體
或有咩方法可以醫到小汗腺發達？

汗會唔臭架咩？

汗響衫上乾左一定臭
只係分為臭同冇咁臭姐
主要睇你飲食習慣

太大汗會有陣up味囉 好似洗完衫唔亁陣味咁

lm

Lm

唉 我啲汗係見到好明顯一粒粒咁
用手刮落去會整到地下濕個種

主要睇油耳定乾耳，乾耳嘅人d 汗冇乜味

利申：油耳，臭到仆街

留名

我都係夏天就大汗到hihi
淨係著u 記dry ex 果d 質地
其他綿質衫全部著唔到

全家，連阿爺阿嫲姑姐個d親戚係乾耳
得老母係油耳，跟住又得我一個係油耳
屌咩

係嫁，但聽講如果父母都係乾耳就只會生到乾耳嘅bb

油耳，大汗，但冇乜味
懷疑同飲食有關

最慘我唔係獨生，但又得我遺傳到
公平咩

乾耳
臭到仆街

唔信，埋黎俾我索兩野

我識啲大學師兄姐，做緊營養師，幫人處理過唔少健康問題

洗唔洗幫樓主你問問？

好啊 唔該你

你tg 係咩？ pm 你？

汗就好似CPU散熱器咁,幫你散熱
請命啦,最多食清淡D等無咁熟
唔好做CUT汗線手術,只會其他地方排返出嚟

利申:大汗撚,仲要臭